開始想揾ptgf 了

是我壞掉了嗎

🙋🙋我我我

300/hr. If interested pm 148cm 68kg

講漏左，窮撚

快轉職了

Me